你個moon壞左啊

今日用用下電腦，個mon就變左一條條線同有雪花 靠近聽會有明顯電流聲
仲有冇得救

呃撚咗+1

應該有， 我會估係有嘢鬆咗。

不過呢啲應係拎去保養到救， 過咗就......的去福榮問下。

過左了 但有冇話咁整幾錢

壞mon,買過部好過

流程係咁:

托個mon 去福榮問價， 啱就整
唔啱就放低檢查費+ 放多係佢到一陣

過黃金/高登睇過部新mon
個舊mon 轉頭交俾買新mon 間鋪等佢法定回收

環保 + 經濟角度 :
整mon 點都平過買新(過保都去原廠整除外)，又少製造一件垃圾。
reduce 一定好過 recycle 。

享受 + 便捷角度:
新mon 一定好過舊mon ， 多俾嘅錢就係買享受。
搞咁多嘢又搬又檢查，一定唔夠買完新mon 等法定回去上門收走舊mon 方便。

唔該晒巴打教學

我諗諗佢先

福榮係喺邊嘅? 我隻moon壞壞地都想拎去整

同你一樣，岩岩用用下突然個mon就變左一條條線

在福榮街， 黃金對面。

有個好殘嘅商場叫福榮商場，入面好多電腦醫生等等。 我之前在入面揾人整過。

話說我幾年前本身上網揾到個 fb page 話 四/五百蚊左右整 mon 嘅， 約咗在深水埗附近搬上去一星期左右整好。點知上到去間嘢無人，俾人放發機

心灰意冷走去福榮碰下運氣，本身打算無就直接掉咗佢算。咁搬出搬入都幾辛苦，唔想玩多幾次。

結果俾我問到福榮入面又有人肯整，平成一半之餘又半個鐘內搞掂。 當下超驚喜

師兄去完返嚟分享返一下有咩經歷

去完，老細話無得整 行多個圈送埋個舊mon比佢

RIP

新mon 新場